[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (218) 以後有好野要放滿屋企

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用右上三點可 以此內容開新post, 可以的話copy埋 置頂嗰堆)

置頂有實用資訊

參觀人哋個島必讀 —— 良好島民約章
1. 未經同意唔好走去搖人哋棵樹／執人啲野
2. 跑步注意安全，唔好踩爛人哋啲花
3. 個袋滿左之後，唔好周地dump垃圾
4. 唔好偷人啲野，「摸」完野記得要還

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，亦新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有中文 。可以

Q：Online 玩咩？
A：你可以去朋友／網友嘅島度一齊開party，一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票蘿蔔。

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係唔收香港卡同唔寄香港。 更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo ＆ Amiibo Card？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係怕唔啱玩要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：無錯，一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無Cloud Save？咁我壞機點算？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」 好反智

Q：係咪無得轉移個save去第二部機部度？
A：暫時無。官方講法係「動森專用 機對機save轉移功能開發中」

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有383個好似係。全村民「圖鑑」未有，但根據歷作會有鱷魚／食蟻獸／熊／鳥／牛／貓／雞／鹿／狗／鴨／鷹／象／蛙／羊／倉鼠／河馬／猩猩／狼／虎／松鼠／犀牛／兔／豬／企鵝／八爪魚／鴕鳥／鼠／馬騮／獅子／袋鼠／樹熊／馬... 歷代全角色(好多頁):

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產
Source:
入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

咁快搶開Po

遊戲初期常見問題Q&A // 實用online tools //

Android/iOS 「Nintendo Switch Online」app可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

遊戲初期常見問題Q&A
希望新手問問題前可以望一望先
Link:

實用網站
排隊網，計大頭菜價，外島資料，設計pattern，設計主題曲

實用圖片／攻略
風水攻略，種花攻略，狼蛛攻略

標題bin

唔好再講
好尷尬

邊撚個攞咗，同我出嚟，唔係既我一個個問

以下開放公開處刑
真係無一兩日都唔敢返黎

唔好再推啦

我要搶標題

我都唔知㗎
不過我間屋滿晒嘢
我圍住就算

係咪要推兩個po
洗唔洗一個一個問下先？

羞恥play

要咁多..
唔怪得我只用左十幾張機票都遇唔到隻想要ga la..

有冇人想要以下物品?

任拎,留FC,我寄俾你

今日喺超級好運先遇到咗多好

已加

係

動森名係咩?

想要 普通和服架 同漫畫

已加..B字頭...但你要黎我島..未黎過寄唔到